🌟 這隻兔兔的睡覺姿態很可愛！🐰🌟

這隻兔兔的睡覺姿態很可愛！🐰🌟

不要買aromatic phenols：Pine & Cedar Shavings (松木及紅杉木的木屑)，會傷兔子的肝和呼吸系統。其他litter materials 就可以。以下video有解釋：

更多關於Pine＆Cedar Shavings可去: